點解開完六合彩唔可以即刻買?

點解

因為馬會唔似樓主咁on9

馬會驚樓主輸唔切

就係唔可以咁快買下期

想睇你有幾醒目 咁你答唔答到點解唔比買？

我唔驚輸 最怕冇機會